(突發)新型藍絲出現

人型豬張華峰 我真係恭喜你呀

屌左聲

其實有冇人識得呢條友?
若干年之後,後世稱為左膠之父
成世都比人笑架WOR

佢個女已經變咗藍絲口中嘅沈默的大多數

我發覺左膠派永遠只會拉住手足
而哩位簡直係經典人物！

唔好咁樣啦你 輸民意架

左膠之父

講真架
有冇人識得佢
係唔係已經開始比同輩排斥

藍絲變藍屍
下世小心啲

傳說中嘅肥屍大隻

好撚賤

但我鍾意

推爆佢